.. index:: single: SampleAsIndependantRandomVariables

SampleAsIndependantRandomVariables
  *Liste de triplets [Nom, Paramètres, Nombre]*. Cette clé décrit les points de
  calcul sous la forme d'un hyper-cube, dont les points sur chaque axe
  proviennent de l'échantillonnage aléatoire indépendant de la variable d'axe,
  selon la spécification de la distribution, de ses paramètres et du nombre de
  points de l'échantillon, sous la forme d'une liste ``['distribution',
  [parametres], nombre]`` pour chaque axe. Les distributions possibles sont
  'normal' de paramètres (mean,std), 'lognormal' de paramètres (mean,sigma),
  'uniform' de paramètres (low,high), ou 'weibull' de paramètre (shape). C'est
  donc une liste de la même taille que celle de l'état.

  Exemple :
  ``{"SampleAsIndependantRandomVariables":[ ['normal',[0.,1.],3], ['uniform',[-2,2],4]]`` pour un espace d'état de dimension 2
